港版撕殺列車- 香港需要關愛座嗎？

成班做乜鳩，人地都話大把位
係要成班喪屍咁，好似想撕開巴士對門

取消關愛座啦
成班地龍精虎猛

廢老唔識排隊？

完全唔知班廢老喺道做乜9

有冇可以解析下

就係唔識先整關愛座

好撚核突

世界未日最後一班巴士呀 上唔到就仆街喇

成班廢老對社會又冇貢獻，以前又冇知識 同d支那人一樣

廢去行為真係難理解